現今中國即係大宋同大明眼中既胡虜，夷狄，只要呢個所謂中國一亡，氣候問題就得以解決

光復我大明江山